美國侵總統係咪睇左51區文件先至要創立SPACE FORCE?

照阿侵性格 佢上任總統之後一定第一時間睇呢d絕密文件
咁急增設space force係咪代表佢覺得外星人係真實威脅 準備緊跨星球戰爭?

可能我地時間線比阿侵大大改變左
本來人類係應該滅亡 但因為阿侵抵抗外星力量 我地成為左稱霸宇宙既種族

以我地能力仲係只可以遠距離望人地粒星, 連星上面有無生命體都唔知, 去火星都仲未得

人地已經可以行N光年過黎打鳩你, 你估人類滅亡先定稱霸宇宙先

同外星人打仗
複製番佢地技術打鳩佢地

其實你地太天真，點解覺得外星人發現到地球要急住侵略？

外星人過黎扮耶穌上帝都得啦，用d高科技扮下神蹟，十幾廿億人搶住含
到時聖經寫多條，定期要捐獻，捐得愈多愈易上天堂，資源重新分配不費一兵一卒拎哂資源無難道
洗鬼打仗咩